{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53306&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 드라파"
    },
    "text": "ホテルドラパでは最近リニューアルを完了し、現在は様々なサービスを提供しています。 客室の内部施設は常にきれいに管理されており、リラックスすることができます。 無料Wi-Fiとネットフリックスの視聴を通じて、皆さんの休養時間をより楽しい時間にすることができます。 直接楽しめるアメニティも提供され、利便性を図っています。 寝具類は毎回交換され、常に快適な環境を維持し、再利用されないことを保証します。 フロントデスクをはじめとする様々な施設が完備されており、お客様の便宜のためのサービスが提供されています。 朝食サービスとともに運動を楽しめるジム、自由に使えるセルフランドリー、必要な物品を購入できる無人コンビニ、深夜の食事を楽しめるジャージャーラーメン機械などが備えられています。 また、客室の清潔と衛生状態はセスコのコンシェルジュマネージャーが専担して徹底した管理をしています。 ドドポイントも貯められ、ネイバーの写真のレビューを作成すると無料宿泊や貸室券を提供します。 これからはより多様なサービスを通じて皆様に満足していただけるよう努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルドラパでは何種類のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルドラパでは様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパの客室内施設はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテルドラパの客室内施設は常にきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルドラパでは無料Wi-Fiとネットフリックスの視聴が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパで利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "ホテルドラパでは直接楽しめるアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパの寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテルドラパの寝具類は毎回交換され、常に快適な環境を維持されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルドラパにはフロントデスクをはじめとする様々な施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ホテルドラパでは朝食サービス、ジム、セルフランドリー、無人コンビニ、ジャージャーラーメン機械が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパの客室の清潔と衛生状態は誰が管理していますか？",
            "answer": "ホテルドラパの客室の清潔と衛生状態はセスコのコンシェルジュマネージャーが管理しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパで貯められるポイントはどのように使えますか？",
            "answer": "ホテルドラパで貯められるドドポイントは、無料宿泊や貸室券と交換することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルドラパは今後どのようなサービスを提供する予定ですか？",
            "answer": "ホテルドラパは今後もより多様なサービスを提供する予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 452
    }
}